哥倫比亞班球員打緊Rugby?

成班茅撚到

茅到閪咁， 成隊返國俾人槍殺啦垃圾

打緊摔交 鬥撻人落地

仲要惡過狗

打 往死裏打

所以真係自己攞黎， 唔抵可憐

咁都茅 上半場個頭hi到下就黄左

咁都叫hi到下
拖舟都係hi 度下馬特拉斯姐